{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71038&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영종도블루오션펜션"
    },
    "text": "ペンションはオーシャンビューの展望と海辺の全景に特化されており、全客室から美しい日の出を鑑賞することができます。 周辺には永宗歴史館、永宗、マシアン海水浴場など多様な観光地があります。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、従業員はマスクを着用して防疫を行います。 宿泊客は、個人火器を持ち込んで発生する問題に対して100%責任があるという事項に注意する必要があります。 また、退室の際は皿洗いや分別収集などのマナーを守らなければならず、客室内での喫煙や肉類、魚介類の飲食、客室内の汚染などの問題が発生した場合、10万ウォンの清掃費用が追加で請求されます。 入室は16:00からで、退室は12:00以降です。 愛犬同伴の場合、1匹は無料で、2匹からは追加で20,000ウォンの料金が発生し、1部屋あたりの愛犬は8kg以下で入場できます。 愛犬同伴の際は愛犬用品を用意しなければならず、無断で愛犬を残しておいたり汚染がひどい場合は損害賠償の責任があります。 水曜日はバーベキュー施設で炭とグリルをレンタルでき、利用時間は7:00から23:00までです。 ただし、現地の事情によりバーベキューの進行ができない場合があり、決済は現場で行われます。 ペンションには最大人数を超過する場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、写真と実際の客室が異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金調整がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "永宗歴史館や永宗、マシアン海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの従業員はどのような防疫対策をしていますか？",
            "answer": "従業員はマスクを着用して防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "全客室から美しい日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに個人火器を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "はい、持ち込むことができますが、問題が発生した場合は100%責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12:00以降です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴でペンションに宿泊する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "1匹は無料で、2匹からは追加で20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、水曜日にバーベキュー施設で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で何ができないですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "退室の際は皿洗いや分別収集などのマナーを守る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 374
    }
}